睇wendy遺作psycho咸到傻能咗..

其實佢真係好令令好有才華佢叫孫勝完

聽完好想讀psycho

收啦撲街

遺你老母

我屌你老母呀‧‧‧

希望各位愚樂台手足年年聖誕都記得幫牙溫上柱香

我屌你老母呀

希望陰蒂終身殘廢毁容整唔番 rv flop到地底

屌你呀